支持者們把他們的創造稱為“商業氣候”，他們不遺餘力地為資本投資創造有利條件，承諾提供優質的道路、良好的學校、優質的醫療保健、休閒活動和美化的公共空間。 政治權力不斷從“鐵鏽地帶”轉移到“陽光地帶”。 這是為什麼。 Keith Orejel 2021年5月20日|華盛頓郵報 
 然而今天，越來越多的年輕人——尤其是十幾歲的女孩——正在使用“美化”她們的外表的濾鏡，並承諾通過銳化、縮小、增強和重新著色她們的臉和身體來呈現模特般的容貌。 美妝濾鏡正在改變年輕女孩看待自己的方式泰特·瑞安·莫斯利2021年4月2日MIT科技評論 
 如果你喜歡可食用的花，可以在仲夏時節摘下小黃花，為你做的任何菜增色。 如何接受茴香，並將其微妙的甜味添加到你的烹飪|艾倫·哈切森| 2021年3月26日|華盛頓郵報 
 合適的魚缸可以美化空間，讓你的魚長時間保持健康和快樂。 每個空間最好的魚缸|流行科學商業團隊| 2020年10月8日|流行科學 
 谷歌針對的是臉部濾鏡和其他“美化”技術，心理健康專家認為，這些技術會扭曲一個人的自信，尤其是當這些技術被介紹給年輕用戶時。 谷歌瞄準的是“美妝濾鏡”，Pixel手機的設計將發生變化 
 當他們聽說山上有麻煩的時候，選舉委員們就睜一隻眼閉一隻眼，並且批准了一項撥款來美化鎮上的水泵。 夏天|伊迪絲·華頓 
 這時，一朵可愛的粉色小花說:“不要傷心，媽媽，我要爬到你的袍子上，把它美化一下。” 草原煙(第二版，修訂版)|梅爾文·倫道夫·吉爾摩 
 美化草坪的花和灌木不也像豆子、蘿蔔和捲心菜一樣令人嚮往嗎? 歷史燈塔之光，第六卷|約翰·洛德 
 給布利斯的信和校樣中充滿了改進和美化文本的建議。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 儘管有種種障礙，美化外在比改造內在要容易得多。 愛德華·霍爾，文學碩士